紅湯定白湯？

連續兩年飲白湯
今年應該轉轉口味飲紅湯啦

間間唔同，邊樣整得好嗌邊樣
多數飲紅湯先

紅湯

紅白ok?

紅湯和白湯都是花樣男子

今晚sure係紅湯啦

白好飲好多

紅湯對身體唔好，但今晚都係要飲佢

扭紋

原來唔係飲食台，疏

今年下年都係白湯